[防守進步?]LA Lakers及迷羅 小圈子 討論區 9

Let's Go Lakers!

[size=6]2017-18 Rookies:

Thank you Lou and Young
Thank YouDLo

Ice in his veins

防守差到

luke成日玩9 nance打C

邊個先岩

9 sorry

佢gay友豬霸唔生性
明明大好機會

防守問題>進攻 好多
防守唔識講了，睇撩鼻屎同Bogut出黎執唔執到屎。

進攻方面上兩場睇得出推得好快，上半場效果其實唔錯，但睇得出下半場體能負荷唔到打咁快，進攻同防守同時跌哂watt ，特別係BI 睇得出佢第一節係打得唔錯，之後開始係唔夠體能去打咁快，有兩下transition波子上左去佢都仲係後半場。
兩日一賽都唔掂，個pace推咁快b2b實死硬，仲有傷病問題會更嚴重，要睇luke取唔取到個平衡點了。

冇眼睇

呢場完左有時間練下波，快D練下FT啦，成隊都係咁炒

真係場均20分冇難度

好似short short地

係

覺
好似慢左成節
球隊logo 又死左圖

乜鳩陣

對住Faried都敢自己上

KCP 想刷分都無用
因為根本無料
向 TONY ALLAN 方向發展算啦

brickers

kuzma真係可以同其他隊友講，我覺得在坐咁多位都係垃圾

俾個波kuzma刷分算啦

好似無見過會射入曬2球罰波

呢家剩係想睇kuzma打

nba app都係廢嘅
睇唔到boxscore

比人入完波 然後我食一啖早餐抬起頭已經比人入埋下一球

Kuzma

Kizma先係榜眼

Kuzma : team too heavy

赫

唔係有Kuzma
我瞓撚左了🙈

Ball/Kuzma ROY?

呢場好尷尬

kumza好靈活

有冇波同Ingram
又咪Kuzma最高分
我挑

我個人覺得今年我湖抽個d新秀都唔錯，係班舊人係到拖後腳

當一隊波rookie最高分

就知無得救

牛？

J.hart都唔差咁

我唔怪ball上2場打得唔好，始終佢唔係進攻型pg，佢係需要識入波既隊友先可以發揮到佢既傳波能力

豬league MVP

一班幾好嘅綠葉
始終冇人做到主角

佢同jc換d3分射手番黎好過啦

Josh Hart > JC

其實呀波唔差了
半場8分4助攻
加上牙波第一年，比啲時間佢
但b仔就真係有啲失望
呀牛有價即放

Hart

KCP 廢
JC 廢
Nance 廢
牛 廢

Lopez出番既話牙波會易啲刷助攻

Nance 都好慘
對位矮人成個頭
隊友俾人一步過一補位就出事

starting 5
pg: ball
sg: ???? （要個3分射手）
sf: bi (但唔好成日一拎波就單打)
pf: kuzma
C: lopez

呢個陣應該就可以發揮到波既能力同做到1+1 》3

讓個位畀kuzma打正選啦

同意呀，隊友入唔到波，傳得再靚都無用

walton訪問一定又話randle 無問題

最大問題係綠葉當左自己係主角

Lopez會更好
Pick 完就射冇難度

希望俾人點名做主角條友可以盡快調整好心態

randle愈睇愈辣殺

係湖打波最慘就係呢樣
B仔都未有咩成績
愛滋佬一黎就已經比個重任b仔，壓力大撚到
跟住就不停單打，個人主義
反觀馬刺kawhi都係role player學起，學左點做一個好既team player先
慢慢培養到有番咁上下實力比個波任佢舞

佢off season練個d野完全無用到，但又唔記得練個腦

今年個draft已經做到完美
睇造化

真係要洗走前朝瘀血，慢慢重建

hart都幾好

有時都睇唔撚明b仔點解要死剷 又話練左成個夏天射波 學kuzma咁射多d jump shot拎分仲好

walton敢唔敢擺牛落bench
場均幾個冇腦to幾個off foul
打法嘔心又影響士氣

PG:Ball
SG:Hart
SF:Ingram
PF:Kuzma
C:Bogut(想要個禁區護框球員）

呢個陣應該會正正常

bogut都係bench好啲

Kuzma打4號位我驚俾人bump到完場

覺得佢自己知自己體能唔夠，射波呢啲細微動作 影響實大過剷籃，不過佢體能差冇得瀨嘅，同年 人地牙波體能的確好過佢好多

幾多年了

放心，nba例最多bump 5秒架姐

夏天佢地個個都話自己大隻左幾多幾多，點知射波就不進反退

想念羊同威仔了

Kuzma 點解可以咁準

羊

無左羊叔 無人跑play 射3分了

我願意用BI換返少煮返黎

搭牛

還我羅少

kuz差在冇防守，唔係J死我

用牛加jc換啦

成個trade 咪 牛+JC + 俄佬 換1年約Lopez + pick

上年反羅班人呢？

人地唔要我地牛同jc呢，其實我唔貪心，用牛or牛+jc換個3分射手加個2nd pick就夠

咁又好似蝕左d

Tonight at Midnight
Randle: Hello. Who’s this?
Magic: Nigga pack yo bags.

KUZMA > RANDLE
TIRED OF RANDLE ASS ACTING LIKE HES A POINT GUARD. RANDLE PROBABLY DONE AFTER THIS SEASON.

羅仔一柒佢地就會上返水
上季佢地都潛左大半季
係羅仔一俾人trade就死返出黎

Randle今日球poster完全見到佢身體既進步

Yes, 有冇邊隊想要

身體進步有鬼用

打咗三四年個腦一鳩樣
b仔就真係要身體進步啦

腦退化呢

騎劫湖人區變迷羅小圈子 -> 問反羅班人係邊 -> 反羅"潛水"

少煮對住呢班契弟輕鬆拎30分啦

咁上季未變迷羅小圈子嗰陣班反羅又去左邊
點解要等到俾人trade先上水

球隊leading scorer點反

只要佢守返3號位，以佢嘅臂展，絕對有條件守得好d

反羅有出現
唔記得點解開小圈子?
有班迷羅惡過共產黨,見有反羅就開小圈子唔俾反羅入,明明大家都湖迷

明明迷羅小圈子係羅囝比人trade走左先有
上季大把反羅狗10場上黎吠1場

今季目標20勝？

Btw 下年無pick

[玩具] [假湖與狗不得進入] LA LAKERS 討論區 1
31 May 2017
Report: Los Angeles Lakers trade D'Angelo Russell to Brooklyn Nets for Brook Lopez
20 Jun 2017

Lopez幾時出得
想睇佢同波同場

日期我記錯
總之反羅上季10場吠得一兩場係事實
到offseason無波打就on99衝出黎反到佢地底泥

舊登開始一直都有反羅啦，條友攞黎講
仲記得反撚左成個summer 跟手carry全隊打木狼 壓著AW buzzer beater 迷羅先抬頭
再下年sl 羅咪比人屌到反皮 記得第一場sl BI打得唔錯成堆咪又係反羅
根本反羅就一直都有，唔係上開呢區冇留意清楚就唔好尻up啦

Julius Randle: Players need to take individual defensive challenges

反羅上季10場吠得一兩場唔多唔少同你地一言堂容納唔到異見有關連
offseason一多反羅出現你班迷羅就內鬥開小圈子
少主打得好你班迷羅仲開心過牙波打得好
還掂少主都唔再係自己人 ,不如你班迷羅出公海另外開迷羅小圈子, 唔好再騎劫湖人區啦

一直以為d迷羅係假膠黎

打得好塞住你地把口你地反唔到就賴人一言堂 draft佢果日開始有人反啦 係到今年offseason你班on9走入黎先要開新post ja
牙波打得好大三元既我夠有J到啦 不嬲迷波羅

之前舊登都有瀬名秀俊呢啲巴打反羅，又唔見佢俾迷羅屌
講到尾係睇唔過眼有班人喺打得好嘅時候就潛水
到佢俾人trade就出黎攞彩

仲記得俊巴打瘋狂屌羅+狂迷ok4

佢由draft嗰日就開始屌

少人反羅= 反羅潛水
多人反羅= 你班on9走入黎反羅 -> 開迷羅小圈子 -> 唔俾反羅入 -> 反羅又"潛水"
我迷少主都睇唔過眼
惡過共產黨

又講呢個topic 純粒覺得最好野係話反羅等於假湖，要人撐所有湖既球員既同時，自己又反波

唔係唔比你地反 打得好咪讚 打得差咪反囉 而家反羅係打得好唔出聲 offseason無波打果陣話佢成季都垃圾要快d賣

呢度係咪個個反牛

真係笑左，如果係任何反羅都唔比入嘅 第一個比人屌走果個一定係俊巴打啦 事實上迷定反羅之前一直都係共存嘅，講黎講去都係講我地屌av啫，點解開哂戰追po啦，唔想重覆了，但如果要話我地因為佢反羅而搏哂老命屌走佢嘅 唔該你解釋下點解我地冇屌走過俊巴打先。
重有如果要屌topic有迷羅呢兩隻字嘅話 唔該出去屌埋足波啲迷雲之類啦 事實係有冇邊個湖迷（除左av)入黎因為反羅比人屌返出去？
屌完唔講呢個話題了，專心講BI呢個衰仔先啦
等牙祖整返好個app回家算

連登反牛反左好耐

回家食屎? 不了

如果佢射波準d，有腦d，我都想唔反佢

做到嘅話勁過Green 啦

全世界湖都反佢架啦

lakersground, hupu, facebook

防守差好遠...

唔要求咁多，有腦d已經還得神啦

羅少都已經唔係湖，反嚟做乜。
你都唔會見隔離屋個小朋友考試考得差又或者考得好而係自己屋企讚或者反啦。隔離屋既事，關自己屋撚事咩

對隔離屋個小朋友有感情呀牛兄

你扔左件垃圾落垃圾筒之後仲會唔會討論佢黎緊會點

本身諗住有牙波
會幫到牙牛執番個腦

下場等到星期一💆🏼‍♂️💆🏼‍♂️😴

佢個腦壞左啊

講到口都臭，不如俾Randle打返禁區位啦，企三分線外托咩

兩個原因
第一
少主頭一季打得唔好,舊登唔少反羅,兩派人數相近所以迷羅同反羅一直共存到. 第二季湖區搬遷連登,少主打得好過頭一季,湖人icon,迷羅人數遠超反羅,反羅好少出聲,湖區上季一直迷羅,到offseason av出現,最大聲反羅迷波,贊成送走少主,其他人無佢咁激烈反,所以針對佢
第二
反羅只有av長文理性駁迷羅,其他反羅放低兩三句俾迷羅屌走就唔再出聲,無同迷羅對抗. 同埋擺明之前大戰係av講岩你地幾個講錯,你地理虧開小圈子唔俾佢留言

撫心自問,av唔係反羅你地幾個會屌走佢?
你地幾個騎劫湖人區變迷羅小圈子搞分化,整走班反羅,仲好意思問反羅潛左去邊?
上面幫av果位反羅忠實湖迷都無再係湖區留言
我好迷少主同牛,見到你地咁都少左上
好心你地啦
你地幾個男人老狗,唔同立場就小氣到玩小學雞排斥,做埋啲小動作都算啦,仲厚顔無恥扮大方話反羅無問題

樓上位巴打，雖然我反羅迷牛，但都不得不反駁一句，其實一直以嚟反羅黨都非常強大，無出現過反羅俾人排走既事。
至於AV果邊其實當時呢就有人入嚟搞事，先會開多個post。雖然迷羅反羅立場不同，但冇必要講到佢地排斥咁

我唔太反羅反牛 其實羅少走左去籃網叫幫手溝左俄佬張約 好來好去啦

阿牛年少氣盛係衝動哦

好想佢做到熱火既怪物馬斯賓咁 控球前鋒 或者黃蜂既泥水佬美臣

阿波要熱身多幾場先

始終季前賽 輕鬆嘰打啦

籃網送個件最好

其實出deng 打小前 推b仔打sg 叫佢練射波會唔會好囑

3號位速度慢係而家嘅nba生存唔到

成撚日高位call ball打撚咩

巴打俾你睇

巴打你反羅但係又留言支持屌反羅狗老母

反羅狗係抵屌喎...

有冇人覺得而家湖人最大問題係
想打平均 但變相無好好咁搵到個核心培育？
而家湖人係團積左一堆天分
但好似無一個咩到飛咁
Ingram又話係核心
但連每場廿次起手機會都無
球隊又好介意贏輸唔肯放手比機會新人

一堆唔差嘅新仔
但現階段未有個show到有做到核心嘅能力
不過我就幾睇好ball同b仔嘅
俾啲時間啦

而家好似仲有多個選擇

唔通kuzma 先係franchise player

古仔

yes

b jai 練做強化版prince
ball 做強化版rondo

比古仔carry

其實nance 都幾心灰意冷
睇team practice video
射波準跑又最快
呢幾場同牛打底
牛永遠出去拎波
自己唯有就死死氣咁入底咩位等執板
但打low post 呢Nance <<<<<牛
如果佢地角色互換會唔會好好多

咁古仔係強化版咩😂

好少PF 係純得分

佢呢幾場都無咩表現，上季明明中距離幾準

鄧肯

有7成都夠做

nance 呢幾場都冇咩機會起手，其實佢啲defence都合格，又有hustle

我淨係執阿牛哥防守D屎都跑撚到傻啦

新一季lakers backstage

第一集

第二集

牙羅真係唔夠穩定

真

俄佬最穩定

穩定地廢

開始覺得隊波d防守真係風氣問題
羅去左網之後防守勁左

yes

迷羅出黎一日又要收返皮了

收課啦對比b仔

佢條撚屌玩少啲ig喇

B囝明明上季頭有防守

打下打下無哂

Ball暫時睇落同draft report對比
都覺得ok 長短處都係預期之內
但ingram 真係嚇死人
練到而家有時d決定
射波穩定程度
防守企位 做判斷
都仲同avg player 有距離
最擔心佢會真係bust

其實呢兩場佢明顯想show 啲料俾lakers fans 睇
跟住係咁drive 副body又唔襟撞 我寧願佢射返上年啲 mid range
之前magic 又要佢平均攞20分以上
又話隊波係佢嘅
俾咁多壓力佢 20歲啫
俾多少少時間佢啦

真係好擔心
可能佢背負太多壓力
其實唔寄望佢會好似kd/lbj/melo
一黎就廿幾分
但希望佢可以專注打好d基本功先
由防守，定點投射，戰術融入
好似kawhi生涯初期咁
先再開發 個人進攻既技巧
而家magic咁樣拔苗助長
其實好擔心 ingram會唔會最終變bust

希望唔會
而家反而kuzma搶哂風頭
睇吓b仔下場打成點先啦

呢件真係正到爆 即戰力極高
走位 入攝 跑快攻 都撑握幾好
得分技巧都幾多招下 射波又穩定
但如果打4號位 佢籃板太小同埋對抗都未夠
可能轉打3號位好d

佢上年下半季ok喎

牛今日又加練三分了

屌佢咩

D lo>ball

屌 死返落底做finishing嗰下啦

luke walton啲平均主義邊度啱弱隊
dlo 係net無限開火權 呢啲先練到嘛
不論好醜 bi應該無場20+出手

每

由bs年代都開始講
我真係寧願你場場俾啲新仔打，任佢地舞
咁樣輸我都冇咁嬲

啱
睇死Kuzma下場又咪打bench

咪又係牛正選

佢打low post d 手感唔錯，問題係唔明佢成日都係一招剷入底俾人draw charging/一個spinning人地d 7尺中鋒封死硬上俾人blk...

練咁多3分又唔見佢射多左/射得入

羅仔今季場均20分既話你咪潛丫

b仔拎10分都好辛苦

同我返工一樣
扮忙做嘢
其實乜鳩都冇做到

打左三年都係得呢招一味硬上

都唔知成日放咁多人後備做乜柒
上年dlo nick傷咗時
夠膽死 jose ingram deng randle mosgov
睇到眼都突埋

啱啊
成日諗住贏
唔諗下輸返幾場學下嘢

B仔仲後生可以睇多一兩年
牛今年第四年
咩都練到但個腦真係好難練

好心贏唔到就練新仔啦

輕鬆block

牛真係收皮啦
係我就唔續佢

次次都係呢招，Hop step＞被封死＞硬上＞被Block

佢明明有天份去到zach randolph既技術，但係得Gleague既BBIQ
防守又得把口，尋日講"We’ve got to take the individual challenge of not letting people get into our paint." 明明自己就係最大個粒老鼠屎，transition成日失位，又散步回防，防守集中力成場先有得個一兩分鐘，EQ低又衝動

無背籃
轉身上又唔識

有腦同冇腦既分別

一對一防守好左 不過都係成日比人一擋就跟甩
今場都傳左幾多靚波 不過佢隊友啲finishing

係網隊真係自己射左佢好過
刷到 25+

多謝你

真係講得好岩
成班波個個打陣地係三分綠成碌木企係度 唔識打無球唔走空位 就係隻pg問題
係隻pg唔可以一個打曬拉空對面
拎ball啲ncaa數據同NBA數據比
ball係成隊波圍住佢黎打 隊友肯跑肯走位 佢有幾難刷到助攻？（當然佢vision係好）
dlo呢？個波一去無回頭 打陣地 ig jc 牛依班成日企出三分綠call波單打 0戰術可言 個波又唔係任佢舞 隊波又唔係圍住佢轉？想佢點刷

同埋當時無記錯佢比人屌係 講到dlo啲球權好似kobe咁多 但係啲數據打到undrafted咁 又講到dlo唔識組織 串連唔到 助攻數據低 potential assist低 咁你個dlo重唔係垃圾？ 但係當時依個post啲迷羅就覺得dlo係場上 明明個波係佢手上組織打 隊波run得順左

但係某人就淨係識拎數據出黎講 dlo係點廢點廢 係地底泥 唔死都無撚用咁 如果唔係洗鬼比人屌咩 跟住就盲目吹捧一場NBA都未打過嘅ball 先開始比人屌到走又分post 搞到啲人有段時間反埋ball（有點甚至話dlo同ball可以重存）

唔講啦 邊個打面先邊個贏

其實一直都覺得反羅無問題 係av男不停攞啲數據眨低羅再幫一場nba都未打過嘅ball打飛機好撚on9

tier2同tier1嘛

一諗到黎緊嘅夏天只要將dlo個名改到ball 得分可能更低 睇黎ball都要用黎清毒約/換2nd round pick了

雖然都鐘意dlo
但ball嘅影響力提升成隊能力
summer league好明顯
唔講個人能力啦 好多一線控衛都未必得

鬥場均助攻高？

佢地幾個唔敢我同你賭,少主冇機會發揮啫

Fxxk you牛
唔好係到阻住Ball

其實一個得分一個助攻點解唔可以共存呢

因為要清約

有少主冇kuzma
冇少主有kuzma

你揀

點都揀到kuzma啦

出埋lopez睇吓點先啦

一日唔清牙牛咪又係打到咁

啱
要睇埋俄佬同Lopez表現

希望牙牛米撚阻住blo攞分

難d

牙牛真係毒瘤

換佢去籃網好無? 一係去騎士換香波特返來教仔

j die

少主留底既心意

b仔好似永遠都draw唔到foul咁

Waive牛算啦，唔貼pick trade都隨時無人要

Lakers News:
_
Lonzo Ball says he went through a limited practice today, really just went over some plays, said the ankle felt a little better, but not sure if he'll play Sunday. He’s day to day.
_
Brandon Ingram participated fully in practice today and is cleared (after his head contusion) to play Sunday. He’s listed as probable.
_
The Lakers, Kings, AEG, T-Mobile Arena and MGM are donating the proceeds of Sunday's game in Vegas to help those affected by the shooting.
_
Luke Walton had the players come in before practice today for a meeting. He stressed the need for better effort. Wants the intensity at practice to transfer to the games....
_
Lakers officially call Lonzo Ball (sprained ankle) and Andrew Bogut (strained groin) questionable for Sunday vs. Sacramento.
_
@Lakers hire Jason Rosenfeld as Director of Basketball Analytics.
_
(via Serena Winters, Tania Ganguli & Mike Bresnahan)

Ingram + Lopez

阿叔帶帽型到

一除帽就...

男人之痛#

阿叔咁靚仔嘅咩

jc成個小學雞咁

帶帽後生十年

Lonzo Ball only received treatment today while the Lakers practiced. Ball (ankle) and Bogut (groin) are questionable for tomorrow’s game.

Lonzo Ball (mild left ankle sprain) and Andrew Bogut (strained left groin) are out tonight.

俄佬勁左

羅呢球勁到 block完人快攻上籃

防守明顯好左

有冇人睇

睇app

羅仔手感冰冷
但防守同組織有貨

#SuitingUpTogether tonight:

PG: @TylerEnnis
SG: @CaldwellPope
SF: @B_Ingram13
PF: @Larrydn22
C: Brook Lopez

呢兩場都無乜手感

Where is cow

Blo iso

終於肯收皮

willie cauley stein 想殺 blo

冇牛有Lopez
防守有冇改善
啱啱先開

ok咗d

迷blo了

反牛就夠了

智商高左

blo幾好j

blo極到

極到

睇得出

豬==

Kuz型撚到。。。

b仔完全冇表現機會

牙牛見到blo會唔會想自己resign

條友唔知醜，仲會以為自己好撚勁

瘋狂to

牛已經比得衰,JC再柒多野

完全無組織，屌

JC今日咩料

古

防守d企位想點呀

kuz又屈g

不嬲冇料

迷kuz了

暫時湖人入面最令人滿意球員

見到牛拎波都驚

牛除左識硬爆仲識乜

offensive foul

同牛一齊出
玩鳩古仔咩

牙牛當自強

屌你jc傳乜春呀

唔俾古仔屌打BI

JC hahagagahahaha

牙牛你射撚晒喇

牛打bench冇咁on9

JC笑撚死人

咁睇B仔要AVG 20分應該無乜可能

牙馬

JC同牛幾時先帶返個腦？

20分鐘就得

D快攻廢到，諗起老大了

JC獨撚到

豬油真係豬油

馬仔

馬呢球係牙牛style
但牛會charging
佢foul in

K仔心諗自己上算撚數

b jai ...

bjai jm9

Randle俾Randolph撚

呢個陣

牛搞笑

賣笑咩

唔好再戇鳩to啦

ingram係咁做跑狗

牛咁搞法 第3輪換都有份

傳波啦屌

密晒籠都自己帶，痴撚線

岩岩牛守Randolph低位果個，守撚到成個位比人食左

Rip B jai

牛

Bench牛智力會提升

起碼駁到foul
但係我寧願佢射返 mid range 同練fadeaway
好過佢係咁drive

🤔

第六人randle

上半場12TO

好似打bench會正常

一個本身正選貶落後備
可能有buff

Nance or Kuz 打正選應該都好過佢

blo

walton set ingram企corner位做乜鳩

ennis 以為自己咩料

ennis

打緊乜9

nance搞乜

好撚廢

成隊都唔識入波

1號位冇射波真澤洗

呢場已經係最有機會贏既季前賽

打緊乜呀屌

b jai今場又轉做定點射手？

單打夠未呀

7分鐘未拎過分

終於入波

非一般廢

唔知自己睇緊咩，鬥廢

好垃圾

其實對面KING屎已經好廢
唉 慘不忍睹

D傳波組織唔知去晒邊

牛仔今場第二節開始好勁

brick

都唔知自己係到睇緊乜

打左三節 兩隊都係得五十幾分

水鬥水

人地隊養新仔就放曬個球權比佢 成隊波任佢舞 打得差啲fans都明白係重建緊

我湖養新仔就唔比個波佢 班老seafood想點打就點打 新仔無得刷數據 個數據一差 班fans就係咁屌 接受唔到自己隊波重建緊 只係三線隊

都唔係球隊問題 只係牛同jc

牛又foul了

唔想再睇佢地兩個係咁打曬

Hart同carter密密傾

咪就係話個球隊發展方向有問題
要重建養新人但又成日諗住要有個好成績 成日簽啲垃圾老將 又用啲佔大量球權嘅人同班新仔同時上場 搞到成績又無 新人又養唔到

一係就好似KD咁放哂俾佢任打
但湖人無一個新仔有咁既實力
一係就好似以前鷹同而家網咁
玩平均主義 團隊至上 贏波>養人
屌你老尾而家兩頭唔到岸 贏又贏唔撚到 人又養唔到 ON撚99咁

draymond randle

下年咪撚續牛啦屌
雖然如果pg唔嚟就續硬

牛同jc係咁拆

近年養得最成功個個係randle但係又成日比人屌
球權全部自己call番黎 你可以話佢無腦 淨係識衝 但無可否認 成隊波run得唔順個陣 成隊波得佢有單打拎波能力 依樣野係連少煮都無
利伸：少煮 牛打手

終於有球三分

無睇一陣平手左嘅

講真 而家牛係生涯交叉位
佢而家基本上技巧 體能都ok 係射波麻麻
佢一係就學識用波 練好防守 做下一個green
一係就繼續用身體打波 做下一個faried
睇佢造化

卡下位啦屌，下下防守籃板都望住個波跌落黎

b仔係咪玩完
打得完全無自信

同意樓上話球隊發展方向有問題

陣地戰完全唔識走位
行行企企

陣地戰 好似話未安裝到任何戰術 唔出奇

B仔球球剷右邊我都守到啦屌

好失望

牛其實係最聰明個個 明知自己手短 打底易比人block 所以高位拉人地出黎再自己靠體能/速度爆入去 減少人地block到嘅機會 但係依度啲人就想佢做番低位進攻 只可以話佢唔係依度啲人想要嘅建隊核心 佢依種打法 係其他重建隊應該無咁多人屌

牛都係差個腦同心態，唔係一早J左好耐啦

呢個陣換波可以打幾快？

牛呢球就有腦啦

b jai 一世都做唔到kuzma球轉身😂

B仔除左上籃罰波有無入過波？

Build around kuzma

養牙馬算啦
27PICK又點姐

馬仔J死我

又睇死ingram

B仔面前好似永遠有堵牆

ig進攻慾望太低 成日都唔拎波打 再咁打落去遲早bust

b仔起碼要肥多20kg

屌你，幾球有空位都唔射，係要鳩剷

搏射罰波

上年d stop and pop極到
今年係咁鳩剷

開季變返正常？

阿牛carry左今場 雖然對面都打得柒

帶返個腦即刻唔同曬

唔知做乜鳩
係咁做跑狗

mid range都冇埋

Ball唔係度就俾粒波b仔任佢舞啦

唔係唔比佢 係條友好似自閉症咁 係前場交左個波比隊友就企埋一邊 打到好似隊波唔關佢事咁 係佢自己問題 唔關隊波事

睇左3場淨係記得佢9剷，好似真係唔識射咁

佢真係進攻意欲低，低到波都唔想攞
明明係主力進攻既球員

最尾幾波都俾佢啦
咁佢真係無能力

佢有走位嘅
係有時佢空哂 隊友又睇佢唔到 又唔夠身型post up
又唔知企係corner位做乜
walton要搞搞佢

ball就算係浪射3分中距離都好過ingram波都唔想攞

再咁打落去 培養佢打個3d算啦 拉kuzma打個sf

最尾俾佢有撚用咩

唔夠撞，淨係守到面守唔到底
佢當初選秀話有機會係下一個kd，依家唔識打進攻

Duke 出黎既正常都唔會咁

不嬲duke 生都心態好

maybe on drugs

Magic叫眼鏡佬翻嚟教ingram la

叫kobe教鳩佢fadeaway啦

b仔仲調整緊自己既打法，佢頭幾場打得好積極，係咁拎波單打，但呢場就低調得滯。

B仔 summer league 第一場好j到

ingram快d證明自己啦

對nba players 對抗性差九皮

Link?

bjai 防守係有嘅

外圍ok 守post就

俾人bump爆

當b仔 lenard咁睇會唔會好啲？ 睇得出佢唔係無進攻意慾 但佢暫時根子裡唔係一個球霸，比較中意走戰術 隊友走位佢都會傳 再加上佢依家進攻板斧唔多 更加唔會霸住個波係咁攻 我係咁睇

加上上季我覺得佢出場時間太多喇 新秀係要夠出場時間 但佢係咁留係場上面 身體攰到西咁都唔會有咩好表現，只會每況愈下 倒不如比佢餓下波

牛上到場打亂晒節奏
成日亂打係咁要波
pick n roll自私到爆 一定要後衛俾返波佢finish

但終於贏番場，雖然都係水鬥水，今日jc空中接落地前再轉身layup個球幾型

牛俾d screen都係好差

Brandon Ingram on @SpectrumSN, says he has not been satisfied w/ his play the last 3 preseason games.

Kyle Kuzma on the things he's been focused on most in the preseason: pace, picking his spots, and shot selection. (on @SpectrumSN)

Walton said Ingram’s been dealing w/a few different ailments the past few weeks. Has affected his practice routine, etc.; needs a few games.

都唔知好嬲定好笑，打得最好嗰個係kuzma

寧願ig射多d波同做番上年試打player maker 打法

好想睇到有位球員可以經常得到高分 即係上年dlo咁既情況都幾正 好多20幾30幾分 仲要整場40分黎
睇左幾場preseason都冇個人俾我睇到佢可以keep住得分 今年唔知邊位得呢

禾少支持share the ball

kuzma

睇highlight繼續Jed Kuzma again

賽季開始果陣，希望Kuzma可以繼續強勢

Kuzma lor

睇返highlight其實阿牛琴晚打得幾好
原來阿叔得23歲=,=

打bench咪幾好
牛呢種生物係要餓下佢架喇
餐餐俾飽飯佢食就會唔做嘢

聽日個場阿ball又唔出

球星打咩熱身賽牙

Magic Johnson says: “We can’t play half court basketball, because our team is not built for that, it’s built for running,”

食撚屎啦

our team is not built for win

對手slow down個pace就輕鬆屌打

Luke Walton said the idea of starting Kuzma is at least on the table, but at this point, he likes the scoring punch Kyle brings to 2nd unit

就算俾你打快打到好撚勁，但得呢一套，入到季後賽都收皮啦

隊波防守咁廢，點打run呀，下下俾人入完波打"反擊"？

講笑睇上場呀牛防守好左好撚多 護框都做得到 算係講得出做得到喇 希望大家唔好反牛

講真

如果要後備出發先認真打

請場場後備

系

ball kcp bjai nance blo
ennis jc kuzma randle bogut

唔差

希望唔好得一場貨仔

Ennis 定caruso做後備pg 好d？
論傳波caruso 感覺好少少

阿叔防守都好d

kuzma現階段>>>>>>>>>b jai

如果Lopez肯減薪留我湖就好
出面d底好貴
自己養嘅又唔生性

自己養個d咩pick呀清

由sacre到zubac

話晒都第10pick

已經wavie左VJ Beckham 同 Stephen Zimmerman.

話說Anthony Brown仲係木狼搵緊食

Luke Walton said the offense that he sees this team running (with Zo back) won't have as much structure as others, he wants that freedom...

Luke Walton believes Brandon Ingram‘s struggles offensively are due to him forcing things too much

Luke Walton said he is the worst player in Lakers franchise history.

多得愛滋佬唔少

Ennis, KCP, Ingram, Nance Jr. and Lopez

KCP

Nance

nance 啲反應

Lopez

b仔靚pass

💀

B仔有少少放鬆返黎打

Gobert 守到b lo 一棟都冇，焗佢射外圍

打返佢原本個套

exum 又收league

冇咖啦

牛咁都可以比個波人

randle

舞黎舞去

牛真係。。搭埋ig 換粒星啦。。唉

垃圾牛

hart

rubio 準到

3-7都準到

三分喎ching

起碼好過以前呀

牛: 快攻咁都唔比我
JC: 走開啦仆街

牙叔吊打ennis

牛撞撚死人咩

randle真係服撚左佢, 明明天賦幾好, D智商就低到咩咁
打左三年NBA仲係成隻牛咁沖入去

阿牛個名無改錯

多年前早明言不能回頭

智商高返少少咁多就係第二個爛豆府

同意, 比較起上嚟阿叔控制得順暢啲

caruso wtf

其實我覺得佢一啲都唔似

hart仔應該上限高過jc

馬

馬個轉身真係靚撚到

ku.......

馬仔呢下睇到起雞皮

Kuz咁多hightlight plays

防守同half court越打越好

轉得快狠準

靚到

b jai 見到kuz d offense 已經咁成熟會點諗

kuzzz

轉3d

講真，kuzma啲footwork真係唔錯

bjai

JAZZ個新仔好撚勁

B仔打多呢D 中距咪幾好

B jai ma ball

ball =new magic
kuz = new kobe
bjai = new worthy

無ball係到真係推快唔到

bjai 真係冇乜波到手

Ig 有佢好賣，完全冇potential

ennis fully guaranteed
阿叔two way contract
兩個合同掉轉左

想打iso冇人比波佢,
run 戰術就要佢做pick果個

賣你老母

死都唔肯俾kuzma打正選

又唔一定要正選既
佢防守都係一般
宜家後備都重用佢啦
擺佢出嚟谷分都唔錯

Ennis由頭到尾都係諗住自己去..

放佢打正選
後備冇production?

比波佢又點，甩手甩腳咁，接個波又震哂咁
Kuzma 真係有自信

好呀，唔賣正契弟

又係咁樣drive

bjai打成咁真係幫佢唔落

Rubio+高啤屈到

馬仔真係幾穩定

今季leading scorer應該馬同blo爭

mitchell 屌打

丫牛一場比人block幾次

阿叔

馬仔罰球刷分可恥

屌呀牛,仲拍乜撚野波呀

牛又擋住自己人

唔撚用腦 三個人圍住佢仲打入去

聯盟上有冇人係仲牛過佢

個腦未裝好真係幾好身體條件都係假

庫仔就係出面, 一係傳一係射, 仲入去個底

罰球，罰球，罰球

講真bjai今場算唔錯啦 kuzma 打四年大學先入嚟 進攻技巧就梗係練得熟啲啦 如果講celling 都係bjai高啲

同埋kuzma打bench多d機會過b仔打正選

同雀屎打到咁都算係咁

牛carry

對bjai係有期望
但唔好用呢d打飛g la
dlo第二季進攻已經好瀟灑

flutz 呢幾場進攻都好成熟

b仔 肥返30kg 先入籃底撞啦好嗎？

B jai射波啦，唔好剷喇

其實上季B仔傳導,出手選擇都好smart
係到左呢幾場係咁9去

Ig 淨係得一招，fade away second time 射波

都係唔入

Bjai真係太想表現自己啦

俾個波kuzma啦

我應該冇力射波

湖人真係想贏呢場

輸了

b jai throw game

想贏一早搵人頂住高啤啦屌

輸b jai

屌，真係見唔到ingram係幾有潛力

其實成場波打得最好係阿叔 bjai鳩剷 kuz無手感 blo俾哥啤守死

想哭，場場輸小小

bjai +/- -17 全隊最差

最尾唔出B仔可能贏左

Trade走ingram仲好過Dlo

b仔無揸手 自己走左

屌頭先個d mid range空晒咁都炒真係想講dlo既話會入

睇路呀巴打，呢度屌ingram 會比人賣老母架
波又控唔穩，上籃又比人block, 搶板又比人撞。接波又牛油手，真係唔知佢價值係邊 唉

守到鳩啤變SHAQ

b子太想表現自己

之前個個都話俾個波ingram 舞
最後2分鐘就俾左佢打
輸唔緊要既 最重要知道自己輸咩
b仔你真係唔夠撞呀 起碼要大隻多2個碼

佢太想表現自己
明知唔夠撞都要剷
同埋唔夠體力

寧願睇丫牛單打好過
最少丫牛唔用腦起碼有身體，尻打都可能打得入

你老母個b哥又冇身體又唔用腦，睇果幾球剷籃好似打街場咁

真 起碼呀牛副計真係fit

Ingram 可能要再等多年

呢幾場真係睇b嬲過睇牛

Ingram did look tired in the 4th, yes. Short on his J. Hasn’t practiced much of late w/a few bangs and bruises. Walton acknowledged that.

不嬲架啦，牛雖然冇腦，但係罰球線拎波你係覺得佢會入

B哥一拎波就知67，完全唔識變通，剷籃就真係剷籃，仲要次次剷右邊，弱智都識防你啦下

屌好撚多籍口呀 羅打得差時又唔見係咁幫住佢

又話做leader 打得差就認咖啦 仲係咁幫住佢 咁多籍口

Agger牙清，上年明明全隊都係垃圾，少煮已經係最好嗰個，死愛滋佬係要踩低少煮黎抬高牙波

-Walton said he hasn’t made up his mind yet about whether Nance or Randle will start at PF this season.

-Walton thought Ingram was great in first half, and while he forced shots late in the game, doesn’t mind him getting that experience.

-Walton said they’re asking Clarkson to move the ball/run the offense, while JC’s instinct is to go score. Said Clarkson’s trying to adjust.

-Luke Walton calls Jordan Clarkson a “natural scorer” but admits at times he’s been “sloppy” out there #Lakers

-Luke Walton: “I thought defensively we were really good tonight.” Said the mistakes they made are fixable #Lakers

-Luke Walton said he was 'most proud' about their 'consistent effort' tonight, 'felt like a mature team.'

-Luke Walton calls Jordan Clarkson a “natural scorer” but admits at times he’s been “sloppy” out there #Lakers

個底俾Gobert撚狗咁撚
完全唔覺ennis打得有幾好

唔想再睇walton講埋d on9野 差就係差

有冇人覺得Hart 同jc有啲似

防守好過JC好多

系

進攻如果有球權唔會差過jc
射波穩定好多

打法都好鬼似 jc係咪已經到頂

jc 一早頂左

1千萬一年想點

金塊個Harris 都24m

所以禾教練叫佢make下plays, 組織多d

jc打比賽射波真係冇curve 好難令到佢射波隱定
但係練習個陣條curve就好明顯
只可以過湖係一隊練波潛力隊

agger
練波係咁入三分，一落場個個炒
練波吹奏到B仔好撚勁，一落場就...

你叫jc拎波make play盞to，佢控球唔穩，一扭波插花好易to，佢最殺食係一接波就落波突破果野

Btw, 咪撚比牛好似green 咁係三分線駁腳 最重要

wa忙左成日冇睇
一入post見到d咁嘅嘢
射左

湖人會令人射精排行榜
1) kuz
2) ball
3) n/a

射左

3:B囝

換著牛會唔會撞到條友倒地不起

b jai 會格硬右邊上比面chase down block

Offensive foul

湖人會令人射精排行榜
1) milahna buss
2) micaela buss
3) 古仔

好普通但可屌

痴線
kuzma波衫邊到有得買

如果出number tee即買

對住上季尾個b囝射左好多篤精

Lethal Shooter
Watching film today. Kyle Kuzma is the next Paul George but possibly better. Mark my words he's a rare talent and the LAKERS got a steal.🔐

吹到next pg

後生仔
打場好波咩自信都番黎啦

又無成績壓力

下年唔要pg了

high basketball iq

lakers backstage 第3集出左

少煮今日狀態Ok
希望入到20分

第二節打得幾好 希望之後keep到

少煮輕鬆上20

正常 今季最少場均20

第四節炒左勁多球
始終體力差d

甲甲係公海上水反波

Kobe尋晚喺香港？

會縮埋個頭伸長隻手鳩上

簽左wear

唔係已經爆人咩

non-guarantee

簽matt thomas好過啦
wear

前幾日waive左兩件，簽返件wear，而家total 19人

matt thomas俾歐洲球隊簽左

已經唔記得matt thomas 邊個
wear 反而有印象 射3分

靚仔++++ 分 by Magic

今年pick嘅basketball iq都高

ball bogut又無得出

Ball 幾時先出得

Next Kelly

Season Opener

廢青

落樓食個早餐先返上公司睇波

仲係床

廢ching

正啦返工睇波

對面9個球員缺陣，BG DAJ Tedosic全休息

熱身賽都 b2b
正常都唔出既

對面個陣 咁都贏唔到就笑死人

個頭真係好撚核突呀屌你老味

B jai

求link

b good pass

又入

佢地睇唔到

幻覺黎既，嚇我唔到

Brandon"Mr.First Quarter" Ingram

blo 對daj應該收皮

Wesley Johnson個垃圾

wesley johnson

牛又撞到人訓低

好撚好笑

牛空哂都爆入去

牛撞到人攤係度

b仔今場玩射波

對面今日無daj bg佢就心雄

佢根本就係射波
爆乜鳩

又無波仔

全明星咁

對面條友冇名

靚pass

kuzma同牛一樣 有波自己帶過半場 唔撚比個PG

kuz = new odom

差d

Wow 差少少入

阿叔防守麻麻

Jc

JC已到頂

呢段差到

古仔靚波

牛又漏人

kuzma 帶波仲未穩
2球撞腳出界

嚇死人咩

kuz

倒水

敗家

靠blo carry

ingram

全隊三分最準
bbiq 頭三
好屈g

進攻黎講真係幾好

今日b仔正常左 好幾球爆落去後手傳返個波出黎

做緊point forward

11分3板5助攻了

上年已經講佢有point forward 屬性

Closer 比第二個做啦

系
做柏賓style都可能開發到

其實佢正正常常
唔好咁多鳩爆就ok 啦

最緊要防守
明明有好好身體天賦
但防守甩人甩得好勁

個人慢

nance呢段好差

Annis

呢段係咁響雞

Blo勁牙

大叔d 傳波好進取
但可唔可以唔好成日走步 又係一場俾人吹2-3次

防守麻麻，成日失位

都唔係成日咁簡單
係每次

屌你咩牛

牛玩9kuzma

4打2

牛d傳波毒到

KUZMA 心諗︰咪撚再傳D西波黎啦 牛

Kuzma今日麻麻

牛應傳果陣就唔傳，應該要自己上佢反而傳dllm

靚spin

randle唔啱打正選
kuzma ramdle都好毒

牛做麥撚野呀

牛呢下spin move 又幾靚

牛傳埋d西波梗係麻麻
好似博你to咁

......

randle真係無撚用

屌 d 波傳到咁既

牛LONG PASS勁過LONZO

屌

牛 真係好仆街

但其實多舊魚

牛spin move spin 傷左？

做乜直接走場

懷疑牛特登玩9 kuzma

牛做乜

傷hip

唔洗懷疑 係真既

想幫B 仔爭正選

牛:坐後備啦撚樣

唔可以再俾馬仔搶風頭落去

JC 成場做過咩黎，仲話打左幾年

JC 應該無得再進步

沈迷緊屎角bb 既6號戰術

邊有波到佢手
randle霸晒
kuzma又要波

牛同馬同場打L晒交

一早到頂啦

Mike Trudell‏

Julius Randle was diagnosed with back spasms, and will not return tonight.

Jc都要bin

JC就係原罪

邊個會出黎就戰犯呢

kuzma 毒條毛
成場 隊友無球交得靚比佢
走空咗又唔傳
根本打成咁已經無哂球感 陪跑
Jc 牛 日子不遠了

到佢手又點
做到啲咩
前幾場到佢手 舞兩球就to

JC 打左4年
都講明做第6人
但得分仲係唔穩定 + 上腦

今日少傳俾佢射3分，low post食左位又無人傳

4個TO都唔撚關佢事呀?
好心帶波未掂就咪撚爭住黎做啦 你估自己真係ODOM咩

Jc 收友情價，做第六人場場爆10-17分

有咩好屌

jc都算
kuzma 同randle都唔run戰術
當然kuzma新仔唔識戰術好合理而且有努力做波俾隊友 但有時候表現欲太高
所以先唔俾呢三條友打正選咁解

Kuzma今場真係差

唔計果4球to
8射1中 3分6射0中

我話kuzma差 仲有人賴哂落牛到

rookie only
唔好因爲佢之前打得咁好唔記得左佢第一年打

但牛係場上真係打亂晒d節奏

冠軍隊主力係定d

新仔唔穩定係咁，大起大跌

講波佬都話young guys有struggle but don't care and just go for it
好有道理

依家球隊最穩定得分點既係BLo

因為都係拎個最穩定得分點換返黎咖嘛

牛一向都係咁
但估唔到平時穩定既kuzma都亂埋

佢出色既地方係進攻手段多 一場手感唔好其實無得怪佢
但佢曬哂啲力係控波帶波 不如留返啲力係防守到啦屌
佢同牛係咁搶啲波黎KEY

真心trade走randle
唔睇波睇數據係幾好嘅
但睇直播真係嘔血

hart > JC

都唔知牛可以換到d乜返黎

JC同牛
兩個都係恨鐵不成鋼

我覺jc好好用喎
定位第六人
但second unit最多波又唔係佢

佢地對JC太高期望

起碼jc識c&s

可能大家期望個個後備都要好似上年lou will咁

呀叔

其實JC係ok
但我覺得佢decision 可以更好

目標:jamal crawford

反b呢

Kuzma > b

大腿幼到

anthony davis打奧運個時都好瘦，但係眨下眼就變到而家咁大隻

返左大陸冇whatsapp用

我都鍾意hart多d

ingram最重要係增塝

Magic: yes打靚d換都換返個好d

jc 我都成日屌 但對得住份糧有突

hart真係幾好 應該1,2季內會過jc頭
防守已經高2皮

身形大隻過jc好多

如果Jc 收20m場就場場屌爆

而家呢個價邊搵到jc呢個級數既第六人

記得當年JC係rookie first team

JC算係咁啦，需要時擺佢出黎搶分，算幾有用呀(唔上腦既話）

OFFICIAL: Lakers Waive Blue, Wear, and Weber

Blue上到黎真係收哂皮

Blue好似係D Le MVP

撚9wear? 簽完一兩日乜都冇做過又waive

blue好似幾年都係咁

咪係囉

唔夠班

blue

Magic條撚屌做生意真係好冇人情味

其實個個gm都係咁

寧願佢無情d 做對我湖最好既事

好似話wear簽個份係Exhibit 10 contract, 係預左會係Gleague簽返佢，唔俾佢去其他國家打波，唔係玩佢既

Source: Lakers hire 19-year-old Turkish insider Can Pelister as the youngest international scout of all time.

BTW，

Julius Randle did not practice today. He suffered a right intercostal strain (muscle in his side) during last night’s game. Randle woke up without soreness, which Lakers say is a good sign. He will be re-evaluated on Monday. (via Bill Oram)

應該唔cut人了

caruso 2way 唔計人數

Caron Butler told TMZ that Dwyane Wade was seriously considering the Lakers before signing with the Cavs

而家講呢d有鬼用咩

好想知Ball幾時會出場

其實大家都無著數

佢想冠軍的，我地要比新人出場
Wade 又唔似d帶新仔球員

The Lakers and Julius Randle are not expected to agree on a contract extension before tonight’s deadline

Good

走啦垃圾

Josh Hart又傷左

估下正選5人組係邊個

Ball, Ingram, Deng, Nance Jr, Lopez

KCP was out scrimmaging at practice today, but Lakers said he got elbowed in the face yesterday & will undergo an MRI for a broken nose.

未開季傷撚哂

去網跟番少煮

FF用牛換少煮

唔好害少煮啦

第一場就斷腳

慘

好似仲大獲過pg
打5分鐘就玩完

第一節就3個3分

力羊真巨頭 半場廿分
感動

勁撚丁

支持佢有冠軍

Easy

young

佢仲要停賽兩場

Vander Blue will get the Lakers second two-way. After all the work he's put in, Lakers are really happy they were able to work this out.

羊 仲fit過岩岩黎湖人 辜負左佢

點解湖人教頭好似唔係太敢用人？

可能會狂出randle俾佢刷數據，
之後就trade

上年個陣
DLO 出咁少都解釋唔到喇

唔肯接受隊波已變左30隊中最尾一兩隊
唔肯好似啲魚腩隊咁練新仔自己打
但又贏唔到

少煮又輕鬆廿分

暫時打得唔錯

有隊波俾佢擔大旗差好遠

24min 25pts 3reb 4ast

加埋俄佬數據/2 個心會好過d😐

62 Fg%

52.6%了

今年輕鬆平均廿分
team record 30-52

少煮30分鐘30分

少煮30分了
兩邊打到131-140

30pts 3reb 5ast

少煮輕鬆上30

反羅狗呢

一陣又俾人話你地一言堂牙

波羅古b 應該夠屌打晒d潛力狗 柒碌f4

愛g lo

有羅邊有kuz

咁你當無囉

我覺得係有羅冇b
Magic清俄係志在必行
係差在搭羅定b架姐

垃圾愛滋佬攬住b仔呢個水貨過世啦

大家一齊block柒樓豬

#28一樣會選
應該話有羅就無hart同TB

笑主去左nets之後型左

點解我地pick啲所謂bbiq高既就水水地，揀返大路啲既體能怪又冇撚腦嫁

一早講少主可以打sg

佢而家攻守2號都唔差

少煮勁到

不嬲少煮牙波兩個都可傳可射

做要少主可以打catch and shoot
都唔知甩黎做咩

一早都話留波羅架啦 又型仔又好波

咩少煮成長不似預期 而家唔知幾勁
少煮叫成長不似預期 咁BI叫咩

少煮今季應該連ppg都高過隻傻鳩booker

傷lin 應該仲多球權

愛滋佬話佢係領袖又可以場均20分wo
而且好有潛力

Ben Simmons應該好大機會拎ROY

dennis smith勁喎

BI同牙波聽日好大壓力
同屆幾個都打得唔錯

堅持dsj係大熱

支持牙波

馬仔爆冷勝出

呀波啲進攻難搞
三分唔穩
無中距離

同少主呢啲進攻萬花筒無得比

波係勁 傳波都好高班 但進攻比少主更加唔穩定係真 希望可以俾佢打面

我認同少煮得分爆發力屌打我湖全部人
不過都一樣唔夠穩定
希望今季有改善

波我唔太擔心
依家最擔心反而係b jai

Ball train一年先la
傳波sense呢d唔係個個有

Hbk 出左少煮highlight

B個身型練大隻啲都好好多啦

B仔今年無18分唔收貨

13分都收貨 講真

我set 高d target
ppg 20
有一場入30分

是否發夢

事實係kuzma 似乎更有能力做到

支持我啦

lin頭收咧

有d驚少煮攞nba得分王😰

第二個收咧,今年搞乜

佢D FD個個都可以任舞
終於都輪到佢

咪係 今季咩料
雖然佢奶奶地共（好似係）
但話哂佢用亞洲人嘅體格咁勤力去打NBA
都想佢打得好好睇睇

Zo vs. Beverley ✔︎
Brook vs. DeAndre ✔︎
Nance/Randle/Kuz vs. Blake ✔︎

No shortage of big matchups on Opening Night.

波仔會唔會比人守到仆街

一定會

起碼輸25!分

第一，希望Ball唔好揭幕戰就因傷收咧，呢排好邪
第二，希望B仔有場均17分以上既表現

有無LINK呀??
想睇

樂視免費

快撚d開波啦

randle無正選都ok
諗住係kuzma啦
屌你擺deng係做乜撚野

nance

個底放題咁

釘走步@@

收釘啦

波比人守到無波掂

deng真係好廢

臭西ig又係度累街坊

冇三分冇內線 上年D無球跑動仲好過宜家

完全無無球跑動

b好似無咩進步咁

唉，其實好想睇B仔成材，但暫時見佢既表演，最多都係健康既parson

ball呢球draw得幾好

明顯玩9Beverly

beverly ON9仔

Ball ge long pass 真係幾好

呢d波要有啦

雖然我鐘意lakers
但真心對Ingram and ball無咩大期望
Ingram 去到parson
Ball 係三分Rubio

生涯頭兩球罰波咁7咁炒晒

除左blo都唔知有邊個攞到分

ball

nance 射啦=.=

補位唔夠快

jc都傳2球靚波

牙牛爛啦
是但比個2nd rd pick 就得

Lance 好fit

守到griffin

KCP+牛+釘

都係jc and nance做到野

ball防守好似好左

ball打得唔差 不過防守仲屎過羅囝

係咁on 9 ig 爛先，廢物，乜都做唔到，冇控波，冇射波，冇上籃

ingram 可唔可以唔爆入去呀

屌嗱嗱臨出隻牛去橫衝直撞開路啦

等睇kuzma算

lou又draw

ball炒easy lay up

收嗲啦

Ball 打得唔差
但finishing 個下

bg diu da

jc控埋bogut到

牛屌你老母

亂9傳

除左牙波 其他人傳波都好鳩屎

阿Fred 睇到火都黎

jc同牛.....

講事實都比你屌，你有道理咪攞出黎囉，討論區唔比人講野？

bogut似唔想打

呀波個樣好囂張

Ig 個身體跟唔上個腦

牙牛就相反

屌你樂視狗笑完我地牙禿未

成班網住daj拎板

你咁撚樣踩鳩湖d新仔做乜撚野呀 對隊波咁唔滿意就躝啦

睇TNT啦

又係Jc carry

羅係到我諗佢已經10幾分了

DAJ 11板了

想念少煮了

上年話隊波無人識組織
今年就無人識得分 有果d就賣走哂

牛又Offensive Foul喇

癲狗真係好癲

反波了

new post

推爆this先

ig一打三仲爆入去

佢講明話會追住波黎咬

如果係Ball加Dlo.......

真係

好想睇

真係進攻會夾唔到
係防守差d 不過羅仔今年防守好左好多了

1001

呢度係咪湖人黎，十足十啲街波爛仔隊咁

爛左好耐了

10001

。